邊位迷雲手足去左中環搵食牙

中環德輔道中昨（23日）傍晚疑出現的迷魂黨案件，男商人一度呼吸困難、頭暈不適幸及時報警，未有損失。35歲姓顏男商人今晚接受01記者訪問，他指昨傍晚擬到中環德輔道中一間找換店兌換菲律賓披索，卻遇上操普通話的內地男女，有人無故推其肩膀後，又築成人牆靠近，當中一女子輕揚手中巾狀物，顏先生聞到一陣濃烈酸味，迅即逃避現場。惟兌錢後感呼吸困難及頭暈目眩，終遇上穿制服的食環署人員求助，代為報警。他提醒市民﹕「如果有陌生人異常地同你講嘢係特別貼近，小心。」